明明有十蚊紙可以找但係死都要找十蚊銀畀你

我屌你啦 靚女大晒咩?
你知唔知唔係個個人都有散紙包㗎

屌你老母仆街含撚死

我都好憎呢啲收銀..明明有又唔找

因為有d公司都唔想要
公司叫我清晒d十蚊銀佢
我都唔理佢
除非真係冇十蚊紙
反正唔係我埋數

十蚊銀唔係錢

如果遇到你就好了

靚女 邊撚到靚 睇過

Same 反正入數都比晒銀行
不過啲八婆閪住臉砍錢落枱就有幾散找幾散比佢

銀仔都係錢

但係我又靚仔 個笑容又夠陽光
條臭八都係畀銀我

除非冇哂紙，唔係都唔找銀俾客
埋數嗰時見到10呀60呀，d10蚊就大派用場

反正閪公司，成棟10蚊鐵塔又點話

你放心啦 我見十蚊銀多 我會收埋十蚊紙話冇

好憎膠幣

有得揀十蚊紙> 十蚊銀 > 十蚊膠

膠蟹硬身又厚, 情願袋住d 神沙

咁你班撚樣收五十蚊銀仔加八達通又黑撚哂面？ 唔撚係錢啊？

有次食完譚仔$90俾張紅色佢，佢夠膽死找5+2+2+1俾我，當堂心諗你唔好再散d俾5個2我？
之後問佢有冇10蚊，佢先識唱翻張紙比我

有咩所謂？包大人 好大官威

我調返轉，好撚憎收到紫色十文紙，十文銀會拎嚟儲

比番個十蚊銀人啦

含撚死

十蚊銀定紙都無所謂
試過食野34蚊比40蚊
意然找5蚊加5毫2毫2毫1毫囉
真係頂佢個肺

公司成日無10蚊紙

返工好鍾意收神沙 成日冇散銀找畀人 有時d人有散銀包 我會問佢可唔可以幫我唱廿蚊散銀

但d人畀嗰陣又會好似好唔好意思咁
但其實我好開心

係啲膠摺又彈返開好煩
十蚊銀我會用黎返工搭車

吹啊？

做過舖仔pt
有時會問客有冇$1